一到九點即刻紅雨

好波呀天文台
我屌你老母天文台

搏屌

天文台改發紅色暴雨警告

營業時間先做野，understand?

誠哥岩岩返到公司，批左可以掛紅雨

紅左喇

屌...

劇本到

紅色都要返工

而家如果黑雨係咪可以返轉頭走人

大家留係公司做野啦

係
走

股市照開，TSA繼續考，business as usual

一個鐘頭後再返工

因為要等你班港奴返到公司先

屌佢老母就出門先掛，好撚好野
頭先咁撚大唔掛

競爭力全世界no.1

大家返晒工返晒學先掛 好波好波

好波呀

仲有5分鐘9點

夠膽就黑雨

你老未

紅雨左了

垃撚圾

啱啱瞓醒就真

今舖真係留係安全嘅地方(公司)喇

時間表 9點前你老母浸死都係黃雨
返左工同學 就紅》黑雨

最憎聽到呢三隻字

早左8分鐘

大交合台長仲唔係樓主

撚狗咁撚

大交合好波

我係屋企等緊黑雨

呢次真係笑撚左

想睇下5分鐘內有冇黑雨

未番到公司係

番到要留係安全地方

番到公司就會

天文台好波 啱啱坐低喺公司

好波呀，已經返撚左公司

好波呀 一上車就即刻紅雨

9:00紅雨定侓黎

好波

天文台都係為中學雞著想啫

睇你個名就知你係港奴

上面全部以為紅雨唔洗返學就唔洗返工？

乜紅雨要番學？

如果繼續落，3 4 點冇乜雨果時應該會補番一個鐘黑雨

濕撚晒 唔洗驚 我屌你老母

等陣補時！

屌你老母天文台

睇你咁回我就你係傻西啦。

連我個名點嚟都唔知

未夠鐘返工，等緊黑雨

波已射

十一點掛可能

都無7點果陣咁大雨啦

所以係時候掛黑雨

今日外出工作，老細都預我11點左右返，求大家集氣

台長升職

睇埋11點係咪掛黑, 劇本

有咩工紅雨唔洗番

教畜

DLLMCHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

千祈唔好黑雨 掛左黑雨後一個鐘就黃雨

嗱,紅雨呢,天文台做左野啦,滿意啦?

LM睇食晏時間掛黑乳，留班港豬喺office做野

晨早請假先係最好o既選擇

利申: Freelance

真係垃撚圾

你本身有問題就咩工都紅雨唔洗番

天文台表示，受熱帶氣旋「苗柏」南部的西南氣流影響，本港廣泛地區有大雨，大部分地區錄得超過70毫米雨量，港島北部、九龍部分地區及將軍澳，雨量超過100毫米。

黑色暴雨警告信號表示香港廣泛地區已錄得或預料會有每小時雨量超過70毫米的豪雨，且雨勢可能持續。

...

屌你老母 仲以為已經掛撚左黑雨

天文台係咪用膠水樽裝雨量?

果然係奴隸之港

掛黑雨貨運司機會嘈 影響好大

葵青區表示冇乜雨

求黑雨

屌你老母個臭屄呀天文台台長！！！

天文台想幫大家可以有工返
真係用心良苦呀屌你老母

紅雨咪又要返工

大交合咩天氣都應該照常返工
緊係要大家陪佢一齊仆街啦

李十x都唔俾掛，
你班奴隸繼續為港賣命啦

天文台垃圾都唔係第一日知啦

知唔知咩叫每小時?

佢上面個段都冇講係每小時計定累積

快撚d黃雨啦 條女考完試冇得走

你條女幾歲？

天文台真係世界級

第三世界級

樓上班學生
幾點掛紅雨都要返工㗎啦
做咩唧